FIFA ULTIMATE TEAM討論區 (216)

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

EA

入普金Alex Sandro 會唔會太傻
自用

Sorry 1001唔記得開post
打完資格賽又黎WL地獄

傾家蕩產入左Crespo 希望唔會失望

你精力有冇咁撚充沛呀？

btw今日資格賽打成點？唔得閒睇。

開到連標題都無埋

感動

借咗新哥張勞特立用 幾勁
除咗唔係咁射得

5W1L 出左線
有3場絕殺
嗌到痴左線

congrats

炒卡我只信更多巴

WL冇箭咀完全唔識射12碼
有冇教學大約蘑菇移到咩位就係射到邊

有30萬 點搞好

靠feel，自己喺其他mode試啦，點會有教學

12點係0度
320度至40度咁上下

一定要有架咩

拎支marker油咗佢

屌好提議

目標價50000

跟住炒就趴街喇

我睇FUTBIN 1月30 隻OTW FRED 33000
仲唔係水班兄弟接火棒

fifa炒燶兄弟

真係多左好多死守傳中隊
玩到好冇引

出炒卡資訊真係有得做
贏：又帶班兄弟贏錢
輸：你估我地EA做咩 執我地啲蟹貨啦傻仔

教炒股啲財演都係咁

今星期史上開局最差
10場2勝

技術廢一個原因（長期D5尾）
但有冇巴打幫我攪一攪個陣

開波後Kane同Son會互換位
戰術同個人指令都冇咩執
（Kane有愛點都鄰想用佢打正選 Son同福仔冇力就會換阿古路同奧巴）

點樣踢死守傳中隊 想嬴

今個星期開始試到玩快速反擊
好好玩

真係好冇引 爆邊斬 有就有 冇就守
拎到波 再爆邊斬 有就有 冇就守
拎到波 再爆邊斬 有就有 冇就守
拎到波 再爆邊斬 有就有 冇就守
拎到波 再爆邊斬 有就有 冇就守
拎到波 再爆邊斬 有就有 冇就守
直到有為止

個群我都有入
但入面好多所謂老屎忽好唔welcome新人
新手問下野啲老屎忽就會出嚟串串貢咁

有時真係連登問好過
就算你個問題幾咁低能都總會有熱心巴打答你

佢去左邊

有冇15日冇見佢

唔止啦，呢排咁多炒卡機會都唔見佢，佢應該真係棄左驚。之前見佢賣左好多coins

放coin

成功中伏

仲以為佢番大陸叫雞比人拉左

比我會轉打4231 呢個陣雙防中 算比較平衡
龍門 迪基亞, 呢個位唔駛諗
中堅 熱山 + 雲迪克
RB OK
LB 用住先都OK 有錢再轉馬些路/ sandro果D 不過夾chem
CDM OK
LM 平平地用張安達臣
RM 馬列斯
CAM SON
ST 福仔
其他果D如果冇特別愛 可以等SBC 祭哂去

唔記得引用你你可以睇下我上面寫果D

不如下個post 標題召喚佢

今個topic咁精簡

中舒利亞
攬攬先

有無話邊d係伏
諗緊做唔做
0 icon now

細爆轉咩style好 簡迪係咪可以賣 但賣完點再轉陣好

Sorry 真係對住呢隻game諗唔到有咩講

其實只係得幾隻唔伏
你要做好拎到垃圾嘅心理準備先做
見到D靚base icon升返晒價就知

應該話得1/10係唔伏

攞錢去做隻prime 中田仲好

屌ea屌到攰

搵巴打互刷兩場friendly

仆佢個街
CF>>>CAM完全買唔到
我想要一張姐

搵大力打個多少都要爆下速嘅位？

你要用kane嘅，倒不如打返4231 kane單箭，福仔son企兩邊，大力返翻中間。

呢隻嘢連隊都入唔到

恭喜恭喜

deco起碼有4星skills
我隻shearer加埋先得5粒星仲要6呎都冇！！！

炒一下果個fb gp勁多ut傻人

炒卡fb gp

開coins鋪食大茶飯？

一齊等勁Prime icon SBC祭咗佢

有5張

其實駛咩入炒卡group每星期剩係星期四汁panic sell 下星期就已經至少每隻搵幾千

個icon sbc得baby icon抽？

有prime真朗抽

英超普金 龍門ederson定alison好用

Alison

Thanks巴打

我都有用Fabinho
但VVD未夠錢
夠都諗住買

Vertonghen 同Alderweird 都太慢食晒塵
有愛都冇用

用緊隻85 zola已經覺得好好用
如果想upgrade 同類可以揀邊隻

利申一直覺得prime stoichkov d stat好好j
但好似同zola唔同類型

咁都係玩返4231

新拖仔食咩好

試下451
兩邊拉闊易踢d

拿拿聲做多幾pack

抽到loan 92 Laudrup 其實幾好用呀 點解炒唔起？

其實baby icon sbc中邊隻先算好
淨係得尤西 pele cruyff ronaldo blanc算好既話都幾唔抵抽

有百姓簡迪 同簡迪既巴打 會唔會賣左簡迪佢

即係可以入場照4222夾full chem
入場後再轉返4231？

想問問啲戰術同球員指令又點set好
我宜家防守係「移後」進攻就「均衡」，深度同寬度就4格
個人指令多數都係預設

zola同best都唔錯
辛隊 都 ok

巴打幾時有個錯覺
upgrade sbc抵做

不嬲都係賭運架啦

拖仔做super sub

有餘錢先做啦 9成唔岩用

補幾萬蚊做到嘅都可以做1次
要比10萬以上嘅就唔好做啦

baby zola手感係未似messi 基沙文個類單薄型？

係呀
靈活sm型

咁應該唔岩我用
好憎d比人一撞就跌既球員

我好鍾意夏神 又靈活又唔易比人撞甩

有冇d好似夏神既icon?

有冇巴打刷online single match

世3係因為balance高先唔易跌
messi同zola balance都係高，同世3一樣類型

但玩得依d矮仔都係預咗唔比人埋身架啦

依家咁樣 如果賣簡迪就推拖仔落去
如果做super sub好似好曬料 因為我本身冇乜中用 btw細爆幾好用

用開世三/sif anderson，見neymar 普金跌到420－430k，買隻玩下有冇得諗？

賣身家駁一駁駁到baby blanc

入到隊梗係換,最top果幾張普金喎

新手一問
普金係咪唔會跟住升 要買新卡

係

小喇叭 中連尼加

查斯古特

係咪話英超winter upgrade 有第2 輪?

上定下好？

放 ps4 coin
包卡包稅
10k= $5
Tg :

如果果陣無做托拉拿真係好撚後悔
2皮野82宜家升到86

我屌，㩒撚錯掣。。。

真
futmas個陣棄左驚 一月先玩返

想問下罰球嗰陣
本身係射波角度
按咩掣可以轉返做全景？想睇返粒黃點黎斬波

除咗zola blanc best之外仲有d咩baby icon係買得過？

pele 油雞

細路 老馬

如果佢強逼你入左罰球MODE就無得出返全景
但係一開始係斬波MODE就可以L3去罰球MODE

謝

load緊入驚，卡咗喺show對面陣容嗰度
應該點搞

呢三隻有冇邊隻好用？有65萬到想買隻icon玩

其實EA 係咪好真係好手緊
又有新卡

換人斬就可以出返全景

有時禁一下x傳波制會聽到一下傳波聲
之後就入番

冇
已經當斷左線
我試過2,3次

屌佢老母 已經比人地美斯基斯普屈緊
幾下1格力既傳波隻米希係咁伸隻腳出黎漏波

大家覺得個市之後會唔會返彈敲少少
有d想放走幾隻中價普金 依兩日跌到

今晚會唔會有嘢出

屌你滷味抽番thiago

出左迪馬

我走咗當我輸
身1場就咁

邊個係細路？ 淨係聽過馬細路 sor

更多巴真係好準
好掛住佢d tips

佢連sbc都估得中

alessandro del piero

middle prime petit 分別大唔大

我想發達

更多巴可能去咗玩股啦 仲FUT咩

佢真係有玩股票
但佢話唔會俾tips

玩咗咁多年終於中

potm福定headliner son 好

全副身家做左個Sbc出Lb馬甸尼放落Cb 7chem咁用有無得諗?

用啲untrade加8萬蚊做 I'll take that

你10chem入場轉位囉

入場轉位
cb放lucas hernandez

8萬蚊買條馬尾

馬隊 已經算係好好

baby 馬隊都算係用得到既野

淨係睇佢啲馬尾揈嚟揈去都值啦

1.2m有無cdm好用

同lucas hernandez入場換位

ICON SBC 得87 享利

kante blanc 普巴 干sir(唔怕佢轉國籍嘅話)

諗緊upgrade做邊個好
Toty kdb會唔會太頓 求食評

仲想點

邊撚個

Baby謝四可以點用

box to box 應該幾勁

kdb一定唔啱你扭扭樂玩
屁馬擺返左邊，包皮同kante調位，之後右翼擺best
或者直接上94屁馬
世3變埋bb pele

我依家防中係謝四 換sig pogba定blanc/rijkaard好

有隻prime ballack，謝四而家只係打sub補番ballack個位

屌你滷味突然成堆打手出黎po圖中好野

唔會中計

D人作客就唔踢真係好煩

今日繼續英超winter upgrade?

Prime 定middle 謝4 ？ 我反而係88比提搭簡迪 諗緊換唔換 想簡迪轉古恩度斯 但驚中伏

sif普巴 + kante

睇下想守定攻多d 普巴我覺得始終守係差咁d

棄驚留隊untrade hea玩
仲有50萬好想all in 100k promo pack

1m內icon中堅有咩好選擇？已經有隻middle blanc
係咪列卡特比較抵玩？

94屁馬唔抵玩 補成1.4m 加得果少少
本身諗住試best但係見佢升番 加開始識用隻if世三就冇左回事 我而家個陣同第二個一樣 除左唔係古烈用緊vieira 暫時17-0
Btw Best 94好撚勁下 toty level

Prime啊 傳波好靚

一定要icon就Baby rio
唔係既話就不如普金ramos manolas varane算

唔係講笑 呢隻真垃圾黎 用落連馬斯亞都不如

補多少少用92 maldini

真係要icon...唔係唔夠chem

用緊92 maldini 好撚勁

maldini 就算同其他icon比都贏
贏在9X既composure同reaction
再加埋本身icon氣場
唯一挑剔既係aggression唔高
唔會自己衝出黎截波

佢既氣場真係特別唔同
用過87 除左快啲 但真係有分別
唔知再上隻94會係咩料
巴打有冇用過

WL俾隻88rashford屈機 搞到好想做

92都要130幾萬
有諗過買baby 7chem 打中堅但怕7chem有伏

屌那媽 又話改弱左健康射
俾人屈撚左3球禁區外健康射 球速好撚慢嗰隻

Upgrade完我覺得做得過
Potm果隻勁多traits, HL果隻都冇

Btw見人用隻loan 94blanc但唔知係咪中鉛俾我隻伊巴頂爆

550000幾

隻 moment 迪西里好正，後防上左一個層次，係仲未决定到拍 mid 列卡特定 live vvd，兩隻拍迪西里都唔錯，列卡特靈活好多，live vvd 就高/大隻但頓

7chem打唔得
一係你用baby就買隻cb Lucas 黎掉位
果度大約800k內
因為我有tie仔 所以直買92

有迪西里搭隻靈活型好啲

成3m 買隻中堅 夠打包toty Varane vdd

上FUTBIN睇佢地TRAITS 有啲寫CPU AI Only
姐係好似字面解釋 自己用唔會有?

佢抽中untrade.......

Untrade 黎, 本身冇考慮過呢隻 icon, 點知咁勁

Sor冇追開po 咁撚好彩...

電腦用既, 唔係user

Optimus prime wor

賣到一定換馬隊/roty varane

咁其實好多隻人都好少TRAITS

迪西里不嬲好勁

呢排中icon係咪一定淨係中moment呢個version?

有無抽咗大pack警世圖
見個pack就嚟過 好想用coin抽

迪西里好西里

應該唔係, 但 moment 可能呢期會高 d 機會出

icon moment全ser都少仲係炒價

有冇人可以幫我做個 friendly season objective

我本身見 prime 1 m 左右, 以為好列卡特小小, 而且對比其他勁 icon 比較矮得6'1

個人排名 唔計primest
94maldini>92maldini>91blanc>90rio>91desailly

有無人有backup icon moment堆圖

toty 呢到過百人中都有 moment仲係得一隻

同sam哥打wl打到加時lead一球畀佢反cup

原來係巴打嚟
gg

我打少個完全攻唔到

新手求間icon sbc 中呢隻算係點🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

平時D4嘅巴打WL通常幾多Win?
小弟長期16xx左右 打WL最多好似都係嬴18場

btw 你嗰兩下假射真係好難捉路

入唔到隊就等prime icon sbc 啦

我都係 最多21win
多數17就停

D8 都長期17win

好過中龍門, 呢隻至少可以任 link 下中前場

17 win都得D8? 應該唔止 係咪唔打dr咋

多謝咁多位師兄推介baby zola 勁到仆街
兩場入左14粒 雖然係打squad battle

特登跌落去
解週任方便好多

通常頭8場都起碼贏6場 之後倒水輸返晒
可能WL一路連續住打 耐咗個人越來越dup

Sb應該雲達沙打前鋒都咁上下 可能

86 if rashford 定88 auba 好
十幾萬英超前鋒有咩好玩下

講真打真人邊有可能兩場入到10球以上 入夠3球d人都走場啦

我想問d moment icon有冇限時抽，定會一直in pack?

一定係限時啦

600k有冇咩icon 防中好用過細爆

咁至到幾時

請問大家Fekir打cam位好唔好用？
定有其他更好嘅選揀？
budget大約350k
thanks

玩到灰 睇呢啲好有共鳴

我得依招架咋

Kdb?

kante都好過佢啦防中嘅話

我依家對防中係聖誕拖加細爆 諗住一高一矮

而家係用緊Kdb, 但我想試下換個扭得下嘅，見Fekir啲數值好似又扭得同撞得下，想睇下有無人用過分享下食評

好似三星腳
打中間唔係幾夠
同埋細粒
D strength 假假地

KANTE 有時落番緊要佢傳下直線
就想屌佢老母

有冇師兄有做91 owen ? 想搵佢拍肥朗

先係門前幾碼飛機
再嚟龍門失曬位綠燈勁ban柱邊出界
果斷走場

屌原來平時爆晒粗無掟掣已經好好eq

FB 大衛雷斯

真係fb雷斯

Fb david luiz

雷斯

Luiz

Luiz做梗

屌
好撚後悔燒卡做baby icon

之前有位巴打玩車仔但話無好中堅
即刻出返隻雷斯

真心 佢全盛都冇咁勁
Btw啲84 85 86升哂天 而家都只會繼續升冇跌

即做！做完先訓

電欺

我都有講過
爭fb ashley cole

今日先賣咗好多人諗住買middle rijk
而家出隻雷斯係咪即係可以唔洗買

今晚冇upgrade

地雷斯

可以連伊巴了

雷斯 模組好屈

等緊佢出阿記flash back
隻雷斯等食評睇下做唔做

要做了
但d卡好撚貴

有sol campbell係咪應該放棄做luiz

David Luiz 5後衛陣入game 轉打CDM有諗
數值好似Fabinho 贏埋射門
連到M.Alonso 正！

我都驚佢唔撞得，巴打有冇好推介

73 氣

Vps 法比

320k.....

幾時up其他聯賽

入game同Twitter 嗰隻stats唔同既

vps就真係
最想要艾沙雲同法比仔

CDM, 90 烈卡特 定 90 比提 好？有無巴打有食評？

軌點都要做

真係david luiz
剩番果隻我估唔係villa就rvp

ea on99 twitter post個隻我就做

twitter個隻仲勁

下面既話 500k 都唔掂

咪係囉，撚化我呀ea

Fifa18神卡再現？

有限幾多隻架咩

17萬（暫時）連伊巴

villa 74 stamina
vps 44 stamina
暫時vps跑贏三個身位

應唔應該放咗張SIF fabinho做FB Luiz

英超冇了
我都係聖誕kdb 普金pogba同年簡

想整但好撚眼訓 聽朝起碼25萬

大家未走到果啲黑卡可以等埋呢個星啲特別sbc先再放

諗住拎隻之前sbc隻kroos去祭

應該

角球對住牙朗 ibra toty 拉狗 華拉尼 都無俾佢地頂入，但走漏左隻李華度

打算祭屎毒

想問下86 rashford好定88auba 好
十幾萬中鋒有咩好揀

收貨啦 baby icon pack

Who?

唔隻好似...唔係好勁

準備all in 27萬開6包pl prime players pack

點解FB Cech可以咁撚廢

我用番迪基亞了
Cech廢到嘔

佢成日打返粒波落對面隊
用咗佢咁耐 DR跌咗200分有多

fb雷斯射得傳得當中堅用有d浪費 而且防守stat未算好好

但轉防中又唔夠氣 有d雞肋

baby icon sbc開到荷蘭cf
柏金
屌你老味俾個假希望我

kepa仲好過佢

屌 我賣ddg做又要草返十萬

定做vds好

有冇人用過IF殺卡, 食咩Chem 好

如果係89就做
88嗰隻咁廢

唔該晒巴打

唔好傻啦，唔會攞嚟用㗎

係rvp唔係vps囉唔該

馬體futmas閘 會唔會up

今日無winter update?
咁update法up到幾時

今個星期啲人勁左咁多

望到隻88都覺得唔錯
再望下見到隻89就覺得隻88好廢

用緊法國後衛線連唔到LUIZ

no.1 fans最易明

Prime rijk, Prime petit 防中黎講邊隻好d？

真轟係唔會做luiz架

第一風扇

屌你班反雷黨
開季個個屌雷撐佐
撐小雷子係轟post比人屌

Middle 列卡特定middle rio

係咪可以舉報

FB luiz 定 普金 vvd 好？

mls巴打睇路
sporting kc已經癲價咗
手痕祭咗隻untrade baby shearer換100k pack點知乜都冇

心大心細
做fb luiz 好定直接買88van dijk 好

你做左d乜黎

入場打4231，Raul 定聖誕kdb好D

同我打過都知我吓吓都會skip
相反佢就屈完我2球頭鎚仲喺度睇replay

你d sub勁到

得爆炸頭同丁力係賣得，其他全硬吹

窮撚狗衝雷施會唔會太唔理性

半場用爆炸頭sup爆炸頭？雷斯唔夠氣踢中場

有愛即做

個sbc食正baby icon sbc個炒價 好撚甘wo諗清楚

pele

睇黎比雷斯炸爆ser 入左成十場都係得四格

而家試一場睇下條氣點先，
不過打燒味 CAM用raul定kdb好

等食評

等緊ea改唔改做89先做

你應該係強姦佢黎

好撚想做 冇晒錢
放唔放左阿丙好 阿丙仲會唔會繼續跌？求指教

屌 得3日 呢幾日d卡超撚貴

其實點解會有愛 佢有咩咁勁
真心一問

可能做做下又cut走個sbc

用我140k 加 untrade

拍波圖幻幻

用咩gk>?

LUIZ有愛 但諗唔到理由做
都無位比佢踢 廢事要佢座SUB

車迷 話曬幫過手贏歐聯

prime 列文

搵到件好野

超勁

88 alisson 試過廢到仆街

有愛就做啦

之前用開baresi 一有luiz fb 即轉

用緊萊比錫幼幼夾KIM SIR
成條防線法國 點轉

Sif vvd同FB Luiz 邊個勁啲？
有無食評

岩岩打完場WL 贏2:0 ，條友send message 問我澳門無哂賽狗，係咪我養撚哂

利申我係右邊

岩岩先知原來尋晚ea又柒左鑊 出左winter upgrade之後會抽到普金拿樸迪 但人地黑卡in pack 應該星期一先派返隻if俾抽到普金既人

Gimenez 走得 12000一隻

出走之前都勁嘅，利申非軌

仲繼續屌緊

報俾sony

仆街個個秒緊隻sokratis,搵左15分鐘都買唔到

91pires好用？

mls 隻法國翼 屌唔屌得過

應該比你啲fake shot combo搞到癲左
死大陸狗report佢

我用過好鈍 我覺得唔掂

report咗lu

仆街散哂D貨入唔返D貨
禁極都買唔到

越追越覺得唔合理 d包係咁出 要普金姐
而家我做剩英超果個 睇下訓醒d價仲係咪咁癲

有得報？報完會點

可以report佢

一來阿狗明叔有愛
二來用落都幫我入唔少波
可能打法唔同

有冇prime rijk食評

電欺 模組真係無得頂

大mic 靈活

唔明 普金同IF原來唔可以同時in pack?
我琴日有中過84拿樸迪呀

你有冇衝cam full replay
條友咁撚嬲

琴日都有巴打問 依家史達零係點抽法

Ea on99
會補返if比你應該

Laca 兩皮

岩岩試 將d巴西人掛max都有人接 (唔係全部)
痴哂線

好似同佢踢過

玩咗幾年真心唔知原來係咁 on99
行狗屎運了

無呀，唔小心禁左個慶祝動作，之後都skip 左

賣細爆換prime rjik算唔算upgrade
入場4222

防中prime列卡特好唔好用 諗緊做好定買好 做又有pack抽 買又可以放

等下電欺食評至決定做唔做

防守ok進攻垃圾

隻84laporte 俾我做左sbc

諗住純守咋 攻都唔到佢

我踢開41212
本身用緊細爆 做左列卡特之後諗住賣細爆
但覺得細爆順手勢好多
可能慣左佢個速度
同埋有時後上都射得2腳

咁整體你推唔推薦列卡特
我見佢用shadow個速同細爆差唔多

成場佢得兩個攻門，我都唔知佢嬲乜

Sam哥我想問我轉邊先 入場會轉4231

想問下普金87 Fernandinho換 Fabinho好唔好？

84? why?

我細爆都係食shadow

同事實上 我而家仲用緊細爆
列卡特做後備 (又掉錢落海)

咁都係算

個stat好靚 好想做 本身諗緊買唔買92maldini

梗係啫喱仔啦

邊個係啫哩仔 諗緊做唔做fb sbc好

咁其實細爆都唔算平
再唔係loan隻試一個WL
或者直情買 之後唔岩先再放番

又可能upgrade左其他位先
感覺上兩隻差唔遠

有時佢後上射一腳比佢射左上天好灰

係咁e 試左場食shadow

真係好撚勁下

有身型
快
唔頓
交波上乘
易link
外型易認

不過eder miltao 都仍然係non icon cb 數一數二既選擇 唔捨得棄 兩個都用就啱晒

robertson

我本身有細爆 加有隻baby icon可以祭所以先心郁郁

依家又有新方案futmas白簡直接踢正選算 諗緊換中堅maldini定做fb luiz 睇stat好唔錯 有淨1.幾m仲可以升下其他位

換上去totw? 同埋想問fb David Luis抵唔抵做

軌之前做完cech再做埋雷斯
爭a cole

出埋a.cole就好用晒啲紅卡做

點都馬甸尼啦？

嘩b隊黎架

咁多唔食chem

有futmas荷蘭左閘就用住先啦，otherwise mendy/if chiwell都ok喇。

fb無愛就算。

差9班
個reaction同composure

一定係馬隊長好用

遇著條撚樣輸2-3球開始own goal 又掛機唔開波 依家下半場 條仆街應該用橡筋綁住咗左邊菇

呢隊車仔 要嚟打dr sb玩咋 wl都差唔多其實 轉左某啲人啦 我無食chem呀

學阿shing用miltao打右閘

防中有大把比佢更好嘅選擇

試過真係堅秋勁 stay back 純守一流

cdm 都擺得

龍門轉ddg
左閘有futmas嗰隻嘅話就用
fred轉普巴

我都係車
講真睇親佢踢都係散步 俾人打反擊而佢又咁岩谷左上半場 一定一定唔會出盡力跑返去 要隊友出埋佢份力 好憎佢

好啦咁 咁直屌92馬隊隊 食咩chem好

見雷斯composure好低有冇問題
諗緊做唔做佢換走列卡特

對佢咁有信心

試得一場未清楚

88 列卡我都用過 模組都似似地 感覺係輕量upgrade 版

本身leak 出89 rate 希望EA 會改啦

英超單前用邊個好

睇睇吓都係算我又冇愛

馬隊要anchor
補返strength同aggression

咁我繼續用列卡特算遲d直屌rio嗰d

300幾k做隻又唔係top又無愛

試下92馬隊

有愛 應該夠玩到tots

依隻我就唔打算試
都係諗rio定varane
不過都要等我換哂st包皮同埋sif普巴先

有愛就唔同講法啦

無左更多巴既指示
炒卡懶左好多

買咗pele之後就冇再炒過卡

波圖個中堅定做大衛雷斯好

波圖中堅90agility

屌那星EA球證食撚屎咁樣單刀被foul都得黃牌

痴線wl排唔到人

呢兩日散d 84 85 86 甚至 88好撚爽下喎

雷斯有好多 stat 係攻擊果邊, 所以高 total stat

吹得嘅最高都係83

嘩 再睇下d細數
隻militao cls
91 acceleration
89 crossing
90 agility
87 reaction
95 stamina

打閘都得
成個dribbling高到

之前無入貨

shing咪就係用嚟7chem打右閘

打5後衛陣 先同telles完美綠線
再放隻rttf florenzi入場轉防中
連尾柱燒味都唔怕

真 而家無乜動力炒

佢最勁應該係
後場方遠十里冇人再扮斬假身

知道有baby icon sbc先開始入，見邊d搶先慢慢放，頭先仲放緊10k隻84 laca 同papa，不過冇諗到真係咁多人做，我一開始就冇興趣搏，如果第時真係做嗰隻祭嗰隻baby就仲on9。

痴撚線做雷斯中左隻86堅尼

普金2選1 用8 chem 辛度定10 chem 馬細佬好？
我打法較開stay back 閘好少上

sandro

尼維特同tif anderson二揀一
入場轉打cam係咪尼維特好d

究竟你地點打哂30場

Pietak勁撚到

真車唔會用沙狗做領隊

calhanogu 1g1a

luiz 2個鍾後會變返89

中堅用卡希爾好過魯迪加

大數改做1000囉
細數唔改都係無分別

好彩做得快 用untrade加埋都係100k

為左雷斯 我決定成條防線換撚左佢

有無地方要執

Fb luiz定直接買隻if/sif vvd好啲
無愛 純粹差個英超中堅連Cech

Fb luiz

純防守 if vvd贏

如果真係轉89嗰個數要認真諗下做唔做
好似好勁

點解個市冇曬普金sokratis

84 rate英超中堅都無哂

幾時up法甲

自己用緊右閘juanfran 連唔到 想推佢差去打cm位 但體力咁低

2月17定19
上個post有圖

係咩原因

fb david luiz + baby icon sbc
兩個sbc炒到堆84-86上天價

ea d flash卡成日撐數值
st就比 d def佢
中堅就塞d雞勒既sho 同dri比佢

唔好比佢呃到

baby icon 用高rate卡
moment一樣會繼續用
搵 87up最平既黎snip啦
出lighting roung個陣snip

pace
agility balance reaction composure ball-control
vision short-passing
interception heading marking
jumping strength aggression

中堅睇呢堆數值就夠

仲有 pace都有acceleration 同sprint speed之分
cb位加速重要過衝刺

心態真係好撚緊要 一落後就唔撚識打

如果左閘無futmas個隻用邊隻

雷斯六圍升多14點
本身打cdm都覺好用，等陣仲勁

if版啫喱
fb baines (如果有做咁傻）

上個禮拜160k無買到 而家220k

做左20包pl upgrade 1rare three player pack 一隻walk out 都無

可能細數無錯都唔定

熱山 live 贏波個1點加咗未
未加好似用佢好過雷斯

下星期踢埋其他先加

雷斯fb 一出 熱山就跌
咁買熱山咪仲好 仲要trade 得

認同 力加有能力加成

啲84賣到斷哂貨

俾你嚇一嚇

好在futbin有新stat係真buff

岩岩做做下雷斯 諗諗下熱山有點加
再望futbin 熱山跌咗成10萬
熱山37萬 雷斯33萬(untrade)
即刻停一停 諗一諗

熱山in game stat低453點

唔好睇 total stat, 雷斯本身好多攻擊 stat, 你用唔著

熱山再buff應該勁過luiz唔少

睇total stat冇用架
中堅主要都係睇pace def phy
再加埋composure/agility嗰d

熱山
PAC-3 DRI-9
SHO-36 DEF-4
PAS-19 PHY-3

我諗要入四強先追到luiz

咁熱山就點都唔會勁過隻luiz嘅
隻熱山唔入流啦，上唔到大枱

我之前隻ucl live熱山，幾乎係十二碼黃大仙，
對面一入禁區就踢人腳

點解上面見到巴打整出黎係88
futbin見到係89

EA update左新stat

ea一開始set錯咗做88
89先啱
88嗰時整咗嘅會自動變返做89

啱啱開驚嗰時就用得吓，依家唔得啦

平均四千入左幾十隻ziyech，希望有賺

而家我用sol Campbell 搭 vvd，
見親尼馬嗰堆扭扭樂都好怕sol輸12m

全部un吹
我上路了咁多位兄弟

意巴

窮撚好猶豫好無賣晒成隊

用返晒un吹
allin一隻普金牙朗玩

英超隊格硬都砌到100chem
不過隻牙朗得4chem
落到場會唔會變弱智

利伸：牙朗有大愛

後備出黎都有5 Chem 你話呢

4chem就真係唔好啦

所有84肥料 max price咗

加隻cancelo夾佢

依下最攞膽
大愛點都想正選

真窮撚allin完
驚真係連執返隊普金意甲都未必夠

再度度 睇下夠唔夠執隊意甲夾啦唯有

ea我愛你

Sam gor 意見係 做雷斯好過UCL 熱山？
而家用緊普金熱山

普金RB？

學上面agger巴話齋，433買隻cancelo連佢
可以頂2條紅線

一定好過熱山

84肥料升到仆街

估唔到隻luiz對個市咁大影響

英超人一定全城哄動

咁普金 89 90 普巴點簡好 好似89最抵用？

大部分都max price 咗

無錢做sbc

你不如直接po個陣出嚟同埋講吓有幾多筆直
btw普巴if和普金冇分別啦，一係普金一係直接sif

繼續strong hold 啲高rate人 應該仲有得升

想做邊個？

應該做baby icon定雷斯好

頂 想喊
格硬砌極都係99⋯⋯

有剔嘅硬催

變左89

為左雷斯 換走皇馬鐵三角好冇

Icon sbc 本身30幾萬
呢家升到40幾萬

直接用錢買icon

手頭上有堆untrade

緊係好
見到拉狗同25圖就唔開胃

張luiz咁撚勁有啲想整
但買卡做貴撚到

咁咪姐係成隊硬吹。。
btw搵個阿根廷/葡萄牙教練，再轉埋英超就夠100

睇睇吓原來唔洗添，拖仔轉返做cm已經會加多1chem

Vvd luis work rate 都med med會唔會唔太好
Luis係勁過拉膠
但我今星期見wl見好多人ddg都膠膠地

張卡數值贏埋prime rio 緊係做

係呀 真窮認真要賣晒成隊
都可能仲差少少先夠

Btw原來仲有依招 我試試先

中堅wr唔太大影響嘅
ddg勁喎，點都好過25圖

見futbin寫32萬，真唔真
見你地又話d肥料max哂price
但佢轉咗做89之後d數值真係好勁，composure又由本身82變咗做87
諗緊賣唔賣列卡特做佢

我都睇漏左
謝謝巴打教路 我試試賣隊了

肥料冇max 不過要bid

我都諗緊

屌早知唔撚做bb icon sbc
本身可以0蚊做

我本身冇做就係等ea點搞 一見到升上89即做

如果真係32萬就做到嘅話
賣列卡特做佢仲可以即刻買埋st包皮

bb icon 真係伏到震

你多手

屌屌屌屌屌

futbin 啲價都準 有時間bid 仲可以平啲

聽落幾fit
唉最衰得75氣
唔係嘅隊佢打cdm

屌。。。
可唔可以時光倒流返去尋日。。
好後悔做咗個bb icon sbc。。。

90rio應該同94maldini差唔多

個個人唔同啦 我94maldini 用落好撚唔鐘意 勁hea 又唔係好撞得
似中堅版魯爾 仲要隻game整到佢勁樣衰

FB Luiz 代唔代替到 sif vvd?

拎隻佩老大做luiz sbc
廢事眼冤

用過咁多隻 我都係最鍾意用rio搭varane

rio 成日都神出鬼沒出黎偷到波

好想做Flashback Luiz 但無cash ，又唔想拆走班球員

得嗰86rating。。。
屌。。越諗越後悔，瞓唔著

bb icon真係唔知做黎做乜
9成都係用唔着嘅野

推一推 想求個食評

除左油雞比利老馬呢三隻神獸好似真係無乜邊隻baby用得落手

一樣 做咗icon sbc不過認真吸引

琴日samgor見有卡唔洗錢諗住應節走去做下

計落用埋untrade應該10萬唔洗 即做

Van Dijk 同rating 勁定Luiz 勁？有無分析

玩開英超隊

數值上就贏曬
但模組黎講應該vvd會硬淨dd 但平十萬 一定抵做

鬼知佢第日會出隻咁嘅雷斯

原本可以0蚊做隻雷斯

如果講89果隻既話 電欺贏曬數值

點講呢 比你好彩中得到
第時想再up上去又係麻煩。。。。

Luiz 拍 blanc

做左雷斯 最大作用係夾sandro

琴晚打左成晚DR 發覺其實IF goretzka 同POTM 分別唔大大家做之前可以諗諗 有愛另計

點睇都勁過vvd 除左toty

做左先諗
用左280k 加untrade

IBRA full chem 了

勁過佢啦 vvd除左toty真係唔覺佢勁
鈍到仆街

屌DR search 咗3 個字都搵唔到對手
想試吓電欺呀

Frdly? 想熱下身打fut champ

ok, 好想俾你炒
id?

sethma317

EA又玩玩家，等大家燒卡燒錢燒到七七八八就出

已加，W 字頭

祭隻Potm Lucas 做Luiz 點睇

86 都係3至4 萬姐
不過無用咪祭囉

巴打ok 講聲

隻雷斯數值好癲喎
但本身冇咩愛前幾年仲有少少憎
都係儲錢買icon算

Sor 岩岩in game now ok

有冇巴打有Crespo說明書
撚唔掂

唔可以用佢傳波 要隊直線比佢直接射

琴晚我都已經叫大家睇定啲先
黎緊仲有歐聯歐霸moment卡

fb luiz已整
隻列卡特等升返先賣

有冇同hl呀努好似嘅icon st

如果用luiz 要用alisson先full chem到
你地會唔會用 定8chem左佢算

一樣係琴日做左baby icon
出隻耶辛比我 嬲到扔左落去諗住做prime nedved
依家無卡做luiz 屌

賣唔賣baby大簡做雷斯好

Ramos 16萬有交易
入兩隻遲d升返賣都好

gg
巴打你勁到，搶唔到你個波

有冇巴打打下fdly
dr真係完全搵唔到人
利申：d3垃圾

我都想打

id？

屌 我隻ramos上星期25萬買

值唔值得賣VVD換雷斯

完全一撚樣 去咗做nedved

最後計埋回血 15萬做左隻雷斯

gg巴打 個gameplay頓到
隻雷斯好鬼勁head贏哂

gg
俾你斬死左

古烈治都唔夠你隻雷斯頂

本身儲定堆untrade，希望EA 3，4月出gullit sbc，如果唔出既話上轉下算唔算upgrade?

朗癲有愛，波叔硬吹係諗住gullit呢d人完驚前點都撚一撚

Luiz 都winter upgrade 咗

300k 抵 除左頭槌身位勁唔過vvd 其他全部贏晒

訓醒變89

蝕左張shadow

88 Werner值唔值得儲錢買？好辛苦先儲到而家37萬

不如用果隻havertz仲好

係咪有位巴打叫arm channel
gg

試過 垃圾到我寧願用icon cb

*icon gk

其實我想買87算

無乜錢賺喎

超級爆機隊

1.5m cam 有咩推介
宜家用緊aouar
baby 朗甸是咪垃圾嚟？

d3 其實係咪唔會有人打

冇藉口唔做了

諗緊做唔做雷斯？
陣式：4231
cdm if 費蘭癲佬
lb if sandro ＋ cb if fabinho 搭potm vvd
同埋賣唔賣走癲佬去換錢
利申：無愛

淨係個頭都勁到仆街

屈遠柱入樽神器 又算扭得下

同一張IF 用得太多會變廢柴係咪堅
我隻Werner 標又唔夠身位撞開人，推住波單刀都可以比後面踢甩波/sip 上攞波/推低我
舉手廢柴，D6 好似冇乜人用咁

fdly？ 順便熱下身再入wl

88個張都垃圾？ 一定要綠線先10chem
咁8chem luiz 搭full chem ddg 定唔做luiz好

CB隻jesus好唔好用

咪話有機變89

點知係真

i love EA

加咗，W 字頭

點會呀最多係人地隊波與時並進 d後衛勁左好多所以mark到你者

好用 今週用佢打WL

完全無問題

快
都頂好多波
有身位

仲好過之前用緊隻futmas silva

不過小心佢passing 加weak foot

易出事

free又full chem 無可能唔換

雲拿唔夠人標

唔該哂
用佢link Sandro 好似幾正

88即upgrade 即換 好垃圾 真心

一係icon cb 加 ddg or cech

一係 icon gk

今星期14w算 冇咩動力打依家

垃圾驚

14w 算啦

咁多週紅卡無隻入到隊

打黎唔知為乜

琴日下晏打場場鉛mode

夜晚十點後就順到仆街 呢d 仆街server 要限時限刻玩黎無癮

14w 對我黎講已經係好好

係開始玩厭左 幾個星期e3 e2 全垃圾
唔課金咁玩 又upgrade唔到咁多
14w 玩其他game好過
呢家場場都係對泊大巴 好悶
尋日打到訓著 入佢1-2球 都唔迫你 都係仲要泊大巴

得alisson幫到我

所以我唔知8chem用唔用好 本身用swap個隻jesus 又唔夠錢買多隻icon

Cls而家啲84肥料貴撚到 10幾k一隻

換左咁多隻fb

juanfran
teves
ibra
丹狗
聖卡
torres
電欺

最後悔係做 torres
真係唔撚識用3星skill 前場 除左屈下頭
入球率真係好低

已經變撚左後備

好鉛

做咩ddg升左成20k 我仲未買啊屌

廢拓用落仲鈍過伊巴

做一腳前鋒幾好
但一傳波比佢就甩撚硬

試upgrade kepa

利申未試過

新功課中堅 電欺 雲迪克

但佢個頭真係好屈，輸左幾次前柱角球

隻game 淨番大巴 or 課金爆機隊

WL九成打呢兩樣隊

打得真係要有心理準備

發先覺隻雷斯後備入黎換普巴個位打Cm做防守幾好

有張硬吹普金馬些路
入唔到隊拎唔拎嚟做雷斯sbc好

呢個價錢用落比得上icon

係 真係好鈍

似flashback 轟年代

打到二月發覺WL最有用都係果幾皮野+pack開出黎既廢金，dup石仔儲錢

慘
l

電欺 拍波圖cb

係 hea玩一排 休息下算

比較圖

好 如果唔掂用返上圖？

luiz睇stat都幾勁 8chem應該夠做掛

fake shot唔到

teves都唔好用
鈍得濟
我覺得佢鈍過伊巴

teves 點會頓 好扭wo 重心低好痴腳

除左身高 有少少頭但唔係屈機級 我覺得perfect

放番佢正選 有貨交過F9

雷斯有無咁抵用呀
施治定伊巴2.0

lucky

gg
唔玩了 太大delay 門前果兩球禁左幾下都唔射

雷斯個模組 正又靈活

食anc先最勁？

乜都做唔到

F9 睇完鬼佬review 就知唔駛做

施治呢隻真係垃撚圾,今集用過最廢龍門,普金adan果d level,射親就有,dklm

濟撚左佢做雷斯先

雷斯/伊巴最抵做

應該照用shadow

同夏神比好撚鈍
佢撞得爆得但好難扭
j馬做super sub順好多

普金擺明sbc料

係呢隻應該唔會做

luiz轉cm有冇得諗？
岩岩買左隻89 blanc幾日就跌左十五萬不願面對

一定無 75氣

咪諗啦

sam gor
你覺得雷斯勁唔勁得過88rijk

兩隻用過 代答

勁好多

Panic sell blanc 砌luiz 再upgrade埋其他？

89luiz淨睇stat勁過prime riocls

我feel 唔到delay,但我今場真係有啲運
啱啱同遠呂智巴打玩，佢都無講到有delay, 明明我啱啱都見到係5 格

正
轟加迷雷

prime rio maldini冇得比啦 有特別力場既呢兩隻
但可以同呢兩隻比較多人用既比

雷斯97 aggression好誇張

可能ea又開始做鳩人 果球包皮門前禁到個圓圈爛咁滯都唔射
打之前果場都feel到鬼鬼地 而加索性唔入wl 等今晚先打
anyway 巴打好波

癲狗

本身個後防係 lb maldini hl hernandez if bailly valencia
而家做左雷斯
sandro luiz if bailly valencia
仲錢剩 仲可以upgrade if bailly

bailly其實麻麻 有愛？

有咩右閘同Hl lala有得比
見你地講到電欺咁勁都想砌番隻夾vvd
但無右閘取代lala

用夠十場再下定論啦蜜月期啫

幻幻

推一推，應唔應該蝕15萬放blanc走

83 laporte都成萬，發生咩事？

reaction composure低 但其他都好出色
同埋之前夾ddg
本身想轉vvd luiz
但怕兩隻def wr m 怕佢地唔逼唔搶

sbc

自己諗諗佢
我覺得luiz夠用 頂到白蘭斯 但怕你過唔到心理關口

見icon cb 跌價就知個威力

work rate 係決定佢個企位 唔關逼搶事
逼搶應該睇aggression
電欺97

好似我咁夾就可以用晒 平d唔用古烈可以用salah cruyff 連

Btw有冇人試過晒唔同version ddg 除左toty邊隻好用

賺到笑
Free咗隻電欺

列卡特 vvd d.sanchez跌到仆街
諗緊將唔將if bailly up上sif vvd

我見bailly 成日殺上去中場搶 好爽

啲84,85抄到痴鳩左線

普金夠用到尾

用過普金 toty totgs

無用if

普金夠用

Thx

85萬放緊隻blanc 都唔知有冇人認頭

有無人係web app有時要轉完公仔verify先入到 完全睇唔明要點轉

想問下中間兩隻cb會唔會唔夠積極

巴打古烈打咩位？因為有隻硬吹波叔，諗緊古烈打4222 ST位得唔得

唔係呀嘛
佢第一次加盟嗰陣都唔知幾正
出擊型，會上腳，用波，有球味既巴西中堅，
係第二次加盟番黎先回塘，打法改變左，好少出後上出擊同跑動，但係佢依家啲長傳都好正

係都4231打cam啦

記得有期車仔靠中堅入波，佢同泰利

利申：非車迷

電斯 定ramos 好

雷斯搭住馬隊一剛一柔應該唔錯

In game想咁擺

好抵做Luiz 400k有找
之前Gomez都成500k

Cdm搭kante
古烈cam都ok既 不過我自己鐘意細粒靈活cam

比你咁講一講又好似係

有做gomez

我都係軌 諗起佢係巴黎歐聯踢入車仔去興祝

推電欺上防中位點睇

我無做Gomez 當時覺得太貴

Morning

本身個陣係咁，夾硬賣朗癲屁馬啦啦上古烈係咪多舊魚

最衰無古烈sbc俾我燒左波叔

除左唔夠氣都可以

如果要400k 做！不如買隻90 vvd , d 技多咁多

full replay出街比車撞死啦

Vvd唔係唔好
但佢agility reaction真係太低
回身追波慢
玩vvd一係就toty一係你就果時組左potm

幾時出德甲嘅fb 呀

老實講
Luiz邊一季試過有呢個水平
89

有年出過Toty
但係係psg

宜家用緊呢兩隊
入場轉4231
有2M，想用電欺可以點入隊

Btw 施治真係廢到咁？軌想用佢夾電欺

佢係神經刀

好起上黎絕對對得住89

衰起上黎7x

個人覺得干地三中堅拎冠個年最穩定

賣緊副身家砌luiz

諗緊雷斯搭邊隻好
d sanchez/ bailly/sif vvd

全盛時期唔係 車仔防中 巴黎中堅咩

軌岩岩買toty vvd 拍 un吹rio
依家出隻雷欺 點攪好

2R要有啦屌

一個weekend league打左一半輸左四場12碼 dllm

賣vvd做luiz拍rio

賣唔賣89 blanc 做電欺好
另一邊用緊untrade if VVD

訓醒地雷斯變左89

80k做左可以賣92 maldini 有錢上middle 朗

cb fabinho跌左成100k

垃圾黎
除左個國藉

佢嘅存在價錢就係strong link vvd同埋hybrid 巴西閘兩個作用

本身同列卡特調位打防中 都ok滿意
如果做電欺就要列卡特打返防中

有冇人用雷斯打CDM
係咪好唔夠氣

有toty varane 搭 potm vvd 建唔建議做電欺換走一隻?

屌你老母最尾一場SB屈撚到喊
職業級都屈撚到咁仲點玩落去

sb就算啦，痴線起嚟做到入禁區空晒射，個電腦龍都會變咗四師兄，放鬆放鬆。

luiz變返89
即刻做

有冇人放coins?

用anchor好定shadow好？

我應該shadow，anchor之後加速86未夠快

vvd最唔好就係冇strong link
是但一邊要用返英超閘

爆機組合唔洗轉啦

都係過200k既sbc卡連唔到就唔做
賣返84+出去賺返筆

有條橙線 荷蘭dumbfries

右翼咪要用icon

羅辛奴
橙卡

個問題越做越大

diu 隻un吹 ucl卡吐愈嚟愈廢
射親都入

我用緊if覺得多神救過if

羅辛奴加dumbfries好似都係400k到姐
但始終我覺得vvd都係差咁啲野

有無人用過fs sancho
諗緊用佢定baby best好

請問咁多位巴打覺得人腳上邊個陣好啲？

potm vvd好勁
可能我食開屎
冇用過icon cb

futmas迪布尼唔係用就有 冇就冇架咩
做咩會變左普金

Sorry 因為我㩒錯左 係用緊futmas迪布尼 唔係普金

有冇800k Try try middle blanc

右路有無建議around 1m budget
倉有隻dumfries

有 但唔試了
對雷斯有愛

之前中左硬吹
勁到仆街 而家有埋face update感覺仲左

幾驚辛苦完成左1/3 flashback Luiz 又要籌旗

唔係玩英超 8chem雷斯用唔用好
part 89blanc

10萬左右砌到

Walker+best

出隻雷斯rij同blanc兩隻跌十幾萬

整硬吹卡
1.有愛
2.張卡勁到仆街
3.有多錢/卡可以做

後防最好full chem啦 luiz 原本10chem都加唔爆marking

諗住做完weekly有隻loan moment icon撚幾場過下手癮
屌你老母俾隻舒米高我
咁都要玩鳩我

85拿卡冇哂

如果用best應該用返dum

有隻untrade 撚左好多場都係攪唔掂打番落冷宮，寧願用7chem屁馬打右翼

巴打食咩chem 我用落好似無數字上咁扭得

雷斯係咪勁到仆街 唔做唔得果隻

我
LB辛度 CB法邊+90VVD

做唔做雷C呀？

Out cb fab
In luiz

呢堆都升

左定右好？

有冇巴打已經棄左SB連打到金1 拎包都唔想打，有時間打下friendly打下dr

用緊雷哥連c7 幾好用 樣樣都有啲

華拉尼15萬買 而家87500

我覺得打sb舒服過打dr 有翻為樂趣而打機嘅感覺

就開始資格賽,睇我點俾人屠殺

仲有啊成

開季講佢fb講左大半季,依家咁勁唔係唔做呀?

利申88一定唔做,.但改左89真係不得了,即做左

勁過middle blanc咩

差唔多 但平500k

未用過blanc,但拍住隻potm vvd,防線明顯upgrade左,之前cb位係vvd拍live熱山

兩年前fifa17 面對90雷斯既撞擊 而家都仲歷歷在目
而家仲平左咁多梗係整

電腦擋波勁到PK 又無左健康射

75體以為好低，睇一睇隻85 vvd原來仲低得71又要籌旗整

不過如果整咗佢入隊，我兩隻CB都M/M會唔會領野

屌奶星 用晒倉啲卡一蚊都唔洗就整好

cb m/m完全無問顯

我用硬吹都係補10萬,抵到爛

上定下好d?

如果有個options可以強制雙方自動skip慶祝重播我應該都會玩多啲DR

而家一個禮拜打幾場DR就算

打SB當係限制自己一日玩4鋪

代togs koulibaly 順手龍門換埋ddg

冇咩可能full chem到 除非綠線龍門

但個2隻龍都係比人屌開

st rf可以變 ibra同新個張mls紫卡
但torres有愛

cb同gk 唔用luiz有冇其他介紹
本身只係用swap jesus同sif ccc尼

臨尾畀電腦絕殺埋連追平機會都冇，搞到我勁嬲勁燥

出隻luiz影響好多cb

係咪話唔會出prime icon sbc...
諗住拎硬吹卡做base icon sbc

雷斯食咩chem好

但係打SB好似無左鬥智鬥力果個感覺

我隻de ligt 都跌左好多
不過仍然覺得好好用

有無巴打放coin

patch完正正式式場場泊大巴
健康射100球有99球會畀box入面啲人擋左
啲GK擋波屈又係，但個位再攞盡啲就中柱
平時電腦啲傳控就機械腳、溜冰、無敵身位假到戇鳩
前鋒到後衛個撚個無時無刻都係想遞隻腳出黎截你粒波

只無張prome icon sbc 轉做moment icon sbc 點會無

都係所以又唔會完全唔玩
上個禮拜隨便打咗場DR守得和隊1/3 icon隊又幾有成功感

乛乛⼂⼂⼂⼂⼃⼁
總算搞到10chem luiz
做完無乜錢了，budget有限
仲可以點執

Prime rio換電欺有冇得諗

想買張shadow都買唔到

我都想知 同問

CB用緊蘇甘寶+RTTF VVD
2隻都係硬吹
儲緊錢買Prime Rio
仲做唔做電欺好？ 講到咁勁

係咁手機禁幾分鐘

早兩日先起淘寶課金做左福仔
咁快又出雷斯
屌 又要課

85 blanc定86 gullit
用黎打防中 唔駛進攻

其實平時都好多時斷貨

食shadow？

幾錢

搵邊個貨

自從上次更新完幾乎冇射過健康射 除咗去到禁區內單刀熨地波

7chem 電欺定10chem拉膠

blanc
86 gullit

6蚊一萬喎
你肯定要
仲搵緊5蚊一萬

死啦宜家WL要8勝都咁難
已經上唔返11-14勝

食shadow,佢本身90 strength, 89 jumping, 97 aggression

mane換tif anderson

有冇PC師兄可以幫手做weekly任

終於買到 真心想EA整個store
max price賣hunter,shadow唔駛煩

我會食anchor

係咪全部都要50萬起跳

same

好多defensive stat 變99

頭先wl用地雷斯打最尾4場，要3w先上g2,
最尾真係3w仲入左球角球

分波，角球一流

Tackle真係差d，成日俾人係身邊流走

我建議有卡用150k之內做okay

有愛有錢另計

利申食anchor，用開92 maldini，拍middle blanc

姐係邊張勁

阿妓細爆食咩卡好

if>if
梗係if勁

唔係好捨得祭隻91kroos
雖然無用過 但卡面好撚靚

之前我都係咁諗，仲用過300場

但係一出bale就即祭

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有
立即祭左變肥料

依家有85萬
上定下好

係咁輸，係咁比人反cup
送曬佢算
唔玩啦

李華度對真人好弱雞 係咪換新sbc icon隻lm好d

次次10-20場贏得一兩場
入三球都比人反cup
輸列咁上下就全toty icon隊

英超龍係咪De Gea無誤？
用緊Lloris但成日失啲on9波
頭先一場同我痾兩球蛋

當然

隻game得4隻龍
De gea, neuer, 古圖, vds
其他都一樣垃圾

FB 雷斯 同 LB馬隊
擺cb邊隻勁d

De gea冇後悔啦
Lloris sbc料

咁多位師兄，小弟初玩 UT，想抽 icon，想請問下大家抽邊個 pool 會比較好
已經開幾次都係 OTW ，仲要係伏野

Best傳到禁區執雞位 佢2星腳射走

課 coins買icon

kroos 外仲有卡斯 cech tevez virksao 擺足咁耐

但老實講張kroos卡面真係好好J 12月好似換左人cut相

近期cut既都好核突

其實課coin抽都幾抵4折

聖誕個排REDDIT 有人POST EA 請緊UT DESIGNER

本身用緊ramos+futmas T silva
做唔做luiz換走t silva好呢

唔一定十萬 二十萬都得

雷斯食anchor可以加爆埋jumping同strength喎
唔係anchor好啲咩

Ea個紅綠色盲係咪撚鳩人...開左仲難分d綠色

diu sor手殘
if多神救啲**

課 coins 有睇過下，師兄知唔知邊間比較好

堅勁 但都仲未諗到upgrade邊隻

有冇美職神翼食評

你召喚下田泰安樂死巴打啦
我都想知佢組左未

啲相全部cut到斜恩咁側鳩埋一面
今期totw cut到柒哂 無慶祝動作
純粹張張45度斜圖
張sterling好似就跌出界咁
請條咁既友cut相不如請我啦屌佢個閪

想買deligt 整大隻右閘 但諗唔到點夾chem

prime rio應該點都勁過雷斯啊

睇你想加咩,本身張卡已經好勁

基亞連尼 加87 dollar龍馬轉 varane 25古 算唔算upgrade 定係用hl hernandez 好

我就係食anchor
不過係因為個市無晒shadow先食anchor
不過真係幾好

呢隻應該好野,法國, steong link ibra, 已經唔駛考慮

整左幾隊,慢慢整

比我會要上 但尼維特打LM 我覺得太慢 有冇做拜仁果隻加拿大左翼？

冇做到 果時唔夠錢做

仆街 我張toty朗先係柒中之柒

阿朗特別卡咁多年黎有無用過right here right now celebration 做卡面

抵唔抵 20萬左右做

仲係好後悔

想問下今個月去到呢刻係咪仲差2張swap未出

咁要下啦 好似平均D

聽日先做希望過咗wl會平少少

咪又係sbc料

點解

下 後防無敵

因為攞哂d硬吹嚟做垃圾bb icon
依家冇哂卡做雷斯，成個都要買

上定下好

請問RM位應該用SIF馬列斯定普金沙拿？ 還是有更好選擇？
CM換想普巴轉kante 係咪比較好？ 謝謝

入場轉41212尼維特打cam應該夠做

正隻88 rijkaard落到54萬

好難決擇

300k就算啦
sam gor諗住換邊隻走

今朝見過4字頭

屌呀訓晏左就miss左

換走列卡特
諗緊好唔好聽日先做
可能完咗wl會平d

A米果個波蘭仔好似真係堅野喎琴日又兩粒

肥料卡應該唔差得遠

呢個咩安全問題
攪極都攪唔到

你隻多仔聖誕大堅隨時過埋refresh變86 到時就勁 所以等埋refresh再決定都得

冇乜分別 只要果兩個sbc仲係到
雷斯太勁

我個廢陣仲用緊Kroos [sosad

原本可以0蚊做

全部側面 又冇哂慶祝動作全部揀D木口木面
米路250揀張咁嘅樣
仆你個街完全係求鳩其

白簡個位用futmas matuidi定白簡都好
兩隻都full chem

雷斯同普巴果張柒到仆街

有無巴打知sif vvd升分前係幾錢 係咪升完之後平左?

600k到 出左雷斯 平左好多

不過雷斯數值咁癲
如果真係34萬就做到都算好抵

alisson普金同IF係咪都差唔多?
要連雷斯 得佢可以做選擇

琴晚0蚊做左之後訓覺
起身變左89
心情大悅

琴日抽到隻 啱升到4萬幾

我原本都可以0蚊做

88 唔想做
89 仲要pace 加4點，即做

用左幾場確實係勁添

sbc果堆會upgrade咩

後悔咩

真係咩
見普金嚟講佢都算貴卡

會，阿仙奴隻聖誕拖由82升到去86

後悔做咗bb icon
如果唔係已經可以0蚊做雷斯

其實無咩可能做 bb icon sbc

睇腳

我都錯左幾次先得

cls

#Metoo

同用coin抽pack一樣
賭運遊戲黎

做bb icon中左辛隊
換走李城左閘if
用落好似都正正路路
唯有咁安慰自己

見0蚊做到咪諗住應吓節J吓白光
點知佢第日出隻雷斯

撚狗招數

開頭一出360-400k 有 戈陣做我覺得ok既

未中過icon 做咗次體驗吓icon walkout嘅感覺

仲撚緊買prime rio定做雷斯好

唔知聖經古天奴有冇得升呢

硬吹太易中伏
舊錢無得郁 焗用

所以寧願俾貴d 用返trade得既野
futmas都做得太多低rate 用唔著

Why not both

冇啦 邊有得升呀

我都有一隻但難D 喎 佢聯賽入得4粒 好唔對路

記得你講過
瀝瀝在目

無追post，邊隻係電欺

用緊toty van dijk

中場 又防得又可以射下波
揀sif 普巴/middle petit/middle ballack好？

講卡面設計k社真係好好多

唔該巴打

犬衝電欺
拖舟

咁rio

等緊有人比較prime rio同fb雷斯

rio for sure

個價錢差好遠喎
只可以講34萬冇一隻贏到雷斯

我揀pogba 佢而家5星SM 可以玩tornado再volley

我都想知，有無防中推介，拍白簡迪

雷斯打CDM食咩CHEM好

結果忍唔住加多100k做左雷斯

數值有
militao
de ligt
模組唔清楚

體力唔容許

依2隻難連咁多

我都好後悔做bb icon

雷斯其實一樣難
中路焗放簡迪普巴 要綠線就cf世三
無綠線佢既頂線cb同gk

原本個fd諗住88馬隊7chem打cb
定係做fb雷斯好

用黎拍so金寶

幾十張得幾張勁
仲要個幾張特別難中

綠線kante，又可以用到ddg

雷斯 + 7chem馬隊

其實de ligt仲易連過雷斯
vvd sbc右閘 雲達沙

用雷斯就無得用neuer
搭blanc

用哂啲untrade 平時啲紅卡 70k整到雷斯

但擺唔入A隊 剩係可以B隊J下

波圖cb 可以一戰

同Rio真係好似 身高 Workrate 數值
Luiz腳下功夫好+靈活+aggresion高 仲有全game獨有罰球射法+射姿
Rio Icon AI+Icon link+Composure/Stamina 高

價錢差成球

六萬加硬吹搞掂雷斯

用得既少過5%

除非plan 會做將來moment icon sbc

宜家既icon sbc 又炒價

所以好抵做
Icon年年有得玩
Luiz過埋今年隨時唔見人